公屋仔入 我認， 我好葡萄

我係一個窮困公屋仔 望住家姐同細妹因為嫁人而升格為私樓妹真係好撚葡萄 明明兩個死mk平時係屋企當我工人咁使 又落過仔 竟然都比私樓仔睇中 細妹下年結婚，做大佬既我表面上梗係恭喜佢嫁得好， 實際我心入面日日鬧佢做臭雞 靠個閪 香港做窮男人真係好辛苦

岩呀

冇計，香港男多女少

既然係咁 你可以獨霸間公屋仲爽啦

連屋企人都羨慕

公屋仔都可以活得精彩

使唔使話自己屋企人臭雞 ，
做人就係好多都改變唔到，只能夠接受。

得啦 行撚開啦 死番去你間酸臭公屋打飛機啦
利伸： 係公屋板間房入面覆梗你 個頂仲要通天架屌你老母 老豆老母係隔離屋扑野都聽到哂

唔撚係呀？ 平時當我狗咁撚 又污糟 掉到d野周圍都係 m巾周圍飛 要我執手尾 對住外日就扮哂乖乖女 呢d窮閪有咩資格嫁得好

魚蛋論

邊度爽呀？ 試過帶條女上來啪 望到佢厭惡既表情 我個心知唔知有幾痛？

所以唔好溝女

笑咗
好心比少少錢出去開房啦

你覺得佢地個樣值唔值嫁比私樓仔
會唔會係一個好老婆
層樓供完未？

咁咪搬囉 你家姐細妹可以用雞你唔試下做鴨？ 唔想咪自己搵錢自己搬

以我所知 兩姐妹都沒儲錢 番d垃圾sales工 揾萬零蚊 首期全部男方屋企人比哂 , 女方一蚊都沒付出過呀！ 淘幾件垃圾家私就搬入去私樓過下半世了

普通女仔樣 b cup有腳

樓主儲錢裝修吓間公屋仲好啦 最緊要裡面是正姐其實
認真我朋友都嫁咗畀私樓仔 但真心唔覺得正 細到乜咁

未供完 男家嘔左4成出來做首期

細還細 但係值錢， 有急事都可以賣左層樓 拎番1千幾百萬， 公屋仔有d咩？

下年年頭仲要男方嘔錢出來擺酒 望到個傻仔真係心痛 使幾百萬娶個落過仔既多手閪番去

你老豆老母嫁女無收返禮金做你筆首期？

咁你自問有冇能力買樓先?
如果冇我覺得你要先改變心態 如果唔係會好痛苦

見到個女呃左層私樓番來 佢地梗係死狗咁扮幫對方慳錢 話禮金是但比1萬幾千就得

揾2雞幾 放假去撈part time, 但都見唔到任何上樓既希望

有理由懷疑樓主係私樓仔，曲線抽擊

雖然嫁左俾私樓仔姐
無話個佢個名落層樓度喎

落左兩公婆

你仲唔即刻去搵男方家長講佢落過仔

離婚咪又係分一半

我諗住去飲個晚飲大左 捉住個新郎哥講

咁係你老豆老母唔識做播
個個父母都係嫁女收禮金 ,
娶新抱時就有錢幫個仔買樓 俾禮金

咁唔係應該怪你細妹
而係應該怪你老豆老母

讀返nursing etc. 專科，抽埋綠表居屋就大逆轉啦。

我既夢想就係有朝一日 可以理直氣壯咁大大聲同人講我係私樓仔

羨慕公屋仔
兩公婆霸撚住間公屋
又有得養車
得閒一年去幾次旅行
又韓國 又日本又台灣
幾撚多閒錢
人生贏家

個男人第一次上來食飯 傾左陣背景 老豆老母已經成隻死狗咁啦

吹大d,話佢落過幾次（好似係）

就來30 商科底 仲有得轉nursing?

臨嫁前執佢一劑

當你老左就唔會咁諗 到時又比自己仔女屌乜都唔留比佢

條條港女都有腳咁滯，因為冇波所以要搵隻閪腳吸引麻甩佬

讀個master in nursing 搞掂，不過又係投資來。

btw, 香港地女仔正常樣已經好L舒服，儲錢買樓/酒席男方全包。

個男人少個崩都話你無上進心，I deserve better，而自己只係中學畢業

所以自殺10個有7個係男
個3條女仲要9成9個樣出事

啊哥 你唔好咁啦

身同感受

算吧啦 起碼佢地唔洗你養

擺酒個度仲過癮 男家比哂錢 但女家仲可以收番自己個6圍既人情 真係痴撚線

我都係私樓,但租返嚟既

老豆老母
又係沒儲開錢 我望到我既將來有幾黑暗

樓主有冇女？
諗住第時同條女點過？

唔生都得啦
見好多人都係咁

唔好啦咁 呢個世界係咁唔公平 有啲人責任係重啲 加油加油

有 不過我覺得佢過多兩年到適婚年齡就會飛左我

識d公屋兩公婆 特登生多幾件來呃政府津貼 有時都鄧d細蚊仔慘

生女根本就無本生利 嫁著有錢人就全家fat fat

所以香港女人只要有閪就得
係天生自帶二刷

樓主叻仔黎
連屋企人都要話臭雞

隔離村有家人 由細玩到大 個女嫁左比高層鬼佬 成家搬哂去港島半山鬼佬屋企住 但照霸住間公屋 得閒先番來訓幾晚

唔係女多咩？

有果句講果句

假膠

有錢嘅私樓 > 有錢嘅公屋 > 冇錢嘅私樓 > 冇錢嘅公屋

你又溝返條私樓仔咪得

有人規定你唔可以靠碌撚咩
定係冇有錢女睇得上你咋

屌，我都好撚驚
利申 仲痴緊屋企人住既公屋仔

公屋mk仔 一定精彩過 私樓毒撚

你咁偏激又憤世
你就算係私樓 都會怨獨立屋啦

香港女多男少 依家反而男怕冇女多過女怕冇仔 就知幾反智啦

住公屋都夠膽生三個仔女

普通樣女仔 vs普通樣男仔
係香港社會你都知差別待遇有幾大啦 都廢事同你講

頭20 年可能係 30 歲左右就會認清事實

你姐妹嫁得好，最後有著數既都係你
佢唔帶協你，都唔怕佢第時留係屋企同你爭公屋仲要連累你。
連家人好運都無法忍受既人真心會無發達。

你夠撚膽咩
你都驚到時個妹怨你一世啦

唔止公屋仔，係係香港做男人就係慘

係香港做女仔真係好

咁係咪唔去好D

佢地有著數肯定lam 到盡 , 老土D講句 將來有一日兩老過左身 佢地一定番來爭野

識人個妹嫁去住私樓
個大佬有女朋友
佢毒撚埋
將來父母走咗
佢應該要訓街

你酸還酸 mk 姐妹好彩還好彩
你花晒所有心神去鑽牛角尖屌佢地都唔會改變到任何野，不如諗下自己點改善生活

發咗達都一定照爭啦，邊個會嫌錢多

所以各位私樓巴打有得揀一定要揀處女
你永遠唔知條女有冇落過仔

私樓但係柒頭都係唔會有女要
公屋靚仔>公屋正常樣=私樓正常樣>>>>私樓柒頭

定你覺得，應該首期佢要夾錢
無錢夾又問兩老，擺酒又要問兩老
咁對你黎講夠男女平等卦？
定想佢兩姐妹一直嫁唔出係屋企勞役你？

一心去計較人地有幾好彩
唔諗下自己係呢個情況下都係著數左
想上流唔好怨，不如諗諗自己有咩可以做到啦

咁樓主你有冇女先 問題係咪你溝唔到女而唔係窮

公屋仔既悲哀係，細個以為出黎做野就可以擺脫間公屋，以為讀書叻d入大學考份好工，就可以同d fd平起平坐

但到你做左幾年野，你會發現根本追唔返個距離，d fd個個父母都留層樓俾你結婚，屋企又有車可以用

望下自己，就算搵30k一個月，冇車冇樓，都係覺得好窮

仲自卑過細個讀書既時候

重點係，由細窮到大，你既見識係會同其他人差幾皮

每次返屋企同d廢老一齊搭笠，真係好想死

我都好羨慕樂觀既人
但我成長既環境見過太多唔公平既野 對我影響好大
讀書個陣 死讀爛讀做毒撚 , 班有錢仔就日日番來學校蝦蝦霸霸 書又唔讀
最後會考完啦, 我勉強可以繼續升 個班人就去哂外國讀書 or 生活
到大家畢業見真章啦 班hi仔就靠係入哂大公司做中層 日日unun腳
我果陣就知道我做咩都沒用

窮人生仔正仆街
窮人生女可脫貧

住公屋帶女上嚟啪 正常反應

有女 拍左兩年

你既終點只係人地既起跑線
既然知道自己做咩都冇用，生活得開心
搵返同你一樣廢/階層既女人咪算囉

最好唔好比你條女or現實身邊既人知你呢d想法
一般人都會好反感

有時望下個fb 班友而家渣靚車 食model 開公司 佢地付出過D咩 ? 公平咩

落過仔都有人要？
佢好靚定暪天過海？

現實問題係 公屋妹都睇唔起公屋仔
唔通我要去溝露宿者 ?

兩個都落過仔？
兩個男朋友知唔知架？

明白 所以上網呻下 聽照起身笑笑口同老細講早晨

間私樓洗唔洗供先，仲供緊既有咩好葡萄

你咁講你都睇唔起公屋妹啦
人地睇唔起你又有咩問題呢

我以條賓周作賭注 兩個都唔會同老公講 再扮清純 話比EX強迫先沒左第一次

屌 無視我關鍵一針見血既問題

有首期已經砌低好多人 同我知道家姐細妹就算有份供都係5000 內

nonono 理解錯誤 我係指 公屋妹都想搵私樓仔來嫁

有你呢啲咁嘅大佬真係早走早著

屌你 換個角度你間房又左咋

同感 樓主真性情 同是公屋男有三個妹 不過比較討厭爸媽 無能力都仲要生幾件

供唔一定係冇錢， 有人可以full pay都會照問銀行借

利申 我就係

借樓、管理費、差餉。。。
我情願要公屋算囉

完美演繹憎人憎人富貴厭人貧
希望你係假膠

即係間公屋遲早落你名

你已經羸在起跑線了

仲唔多謝你家姐？

點解要咁做？

我明啊樓主 但我連女都無呀屌你老母

可以避免好多煩野， 而家full pay同以前full pay冇咁煩咁多規矩

大型新式屋苑有埋會所個d 私樓咪好囉
大把舊洋樓唐樓甚至村屋仲劣撚過公屋
住過一排村屋 極多蛇蟲鼠蟻 都唔撚係現代人住架 晚晚咬到訓唔到 開埋驅蚊都冇用

過到生活就得啦
同佢地比,過左佢地,又有一批人更好,又同佢地比

有女咁邊個睇唔起你啊

你應該慶幸佢地有人埋單唔洗你/你老豆老母養

幾押韻呀

做臭雞 靠個閪

你諗下好啦 你知唔知老豆上個禮拜同我講咩？ 佢話 叫我幫輕下細妹供樓 痴撚線

一家人
你當送走佢又好 祝福佢又好
唔駛一齊窮咪算

個post既重點唔係討論溝唔溝到女

不如問下點解你咁廢

真心
去一轉財經台
好多公屋仔對自己住公屋而好自豪
周圍笑鳩私樓仔
去到你可能會搵到d成就感

總括黎睇你唔再蝕底咪得囉
少兩個煩腦唔好咩

垃撚圾

規矩？
係咪因為full pay 會比人(税局)查？
但你唔怕比利息咩。
定係可以即還？

好正面

公屋仔應該疊埋心水儲多啲錢 做獨居老人
求下你地唔好結婚生仔 你害自己好 唔好害其他人

同你老豆講：洗唔洗貼埋大床，再送全屋電器？幫個家姐湊埋細路好唔好？

痴痴地，手指拗出唔拗入，就算要鑿都鑿對家啦，點會搞自己個仔

好似我咁因為我主要收入係外地 如果稅局查會好煩，你full pay得黎既錢條條數都要證明
息認真每個月講就八千幾（未計本金）， 扣埋高息戶口都係4千幾，完全唔係問題

利申 無業收租佬 稅局查唔係拎唔出證明， 不過好多流水帳 逐條證明會好煩

俾著我係樓主，2個mk家姐細妹有人埋單開香檳慶祝都黎唔切喇，仲葡萄乜鳩野，佢地嫁唔出都係搞著你同你老豆老母，到時你仲撚嬲呀

有冇公屋妹介紹嚟

咁你咪當住佢老公面屌佢囉

男人就係要咁

唔驚比你屋企人見到個post嘅咩

落過仔都唔會好
放長雙眼睇
睇下以後點樣先

唔組織家庭真係夠洗有突
其實只要克服到個孤獨感就得 有性慾咪約下炮叫下雞
係樓主連屋企人都要鬧到咁難聽 到時死咗都唔知葬邊

係腥講女性出去嫁大陸仔，共享中共國人榮耀，你才會有此錯覺啫

打算2年罰息期一過即比甩

女人生活係香港 已經贏左一半

兩個搖錢樹呀
佢係直接開offer比我 話我幫佢地手 公屋就留番比我 叫佢地唔好爭乜爭物之類 我聽到個陣真係差d想喊出來 落街飲到醉左訓係公園都唔番屋企訓

佢地平時成日笑我毒撚上連登 應該見唔到掛

掩飾得好咪得

自己親人黎嫁，唔通佢嫁個好似你咁既男仔，你就會好心良？女人就係咁，臭雞9年，一年扮乖就可以厄到人

係雞就係雞 唔會因為隻雞係我屋企人而收口

私樓而家都好細下

預告

好多公屋仔打飛機又話咩私樓細，要交管理費差餉

Lihkg=全港最大公屋仔論壇

樓主思路清晰，有條有理，抵讚

窮就唔怕認 唔好周圍打飛機 顯得仲肉酸

以前果代重男輕女都好興叫個女幫個仔供樓,或者靜靜雞用份家用補貼個仔
依個時代男人窮已經輸左一半,你老豆都算係跟得上時代轉變,偏心女既
你老豆可能已經當你係潑出去既水咁看待,不過係潑唔走既

你兩個妹依加住私樓,冇得同你爭間公屋既,你老豆唔比你住比邊個,間屋係政府既,唔係你老豆既,留D乜比你. 你問下你老豆,第時佢出殯係咪又係你呀妹夾大份D呀

曲撚到圓

剔除家姐細妹戶籍方能作實
否則十幾年後唔認數你無仇報

女嘅嫁好老公就可以向上流
男嘅冇父幹點先可以脫貧

岩 正想咁講
窮唔緊要，但周圍打飛機圍爐取暖真係好肉鳩酸

你呢啲同供有咩分別

果晚我同老豆係私樓度油下油 裝下櫃 聽完我覆左佢一句 間屋我由細住到大 佢地搬走係佢地既事 點解要我比錢貼佢地先肯留間公路比我 老豆覆話 一世人 幾兄弟姐妹 幫下手都唔得？ 我聽完就話約左人走先 落左公園飲左成晚

冇分別架 睇供果條友係用呼吸plan定點架咋

落過仔呢樣野就算屋企人都好難接受到

你家人真係慘 上岸都要比你屌到咁

間屋你父母
佢地覺得你要再付出先肯留比你係佢地自由
但你要諗諗點解佢地會咁對你

咁你又話葡萄你姊妹嫁到人

唉

人唔笑狗都吠

感同身受
對外就扮靚扮純情
係屋企就當人狗咁駛 污糟到癲
死臭雞 有塊閪就可以係咁駛男人錢

阿Q

答：唔撚得

窮私樓仔（19上車盤）/居屋仔仲慘過公屋仔

屋企無錢俾首期，抽居屋又只能白表單名抽，仲絕望過公屋抽綠表

暫時目測係連登屌我垃圾既 8成都係紅字user 做雞唔怕認wor 我都認我係公屋窮撚

我都想知 家用又我比最多 平時屋企有野需要買 又要我買 屋企人上網 手機上台 全部我比錢

鬧佢做臭雞 靠個閪

私樓係自己，公屋係政府嘅

有咩事仲可以按層樓嚟應急

公屋？等死喇

on9
大把女扑埋去私樓仔到啦
你估個個私樓仔都油頭毒撚咩 正常少少都贏哂

你要同全部年齡層男人爭18至30之間呢個年齡層嘅女，咁你話男多定女多

臭雞發現

仲以為咩事
女人不嬲有第二次投胎架啦

你上連登都有見過大把仆街屋企人啦

Photo?

有綠表已經比其他人大機會抽居屋

快d同佢老公講我阿她其實係臭西仲落過仔

有綠表又點 拖住兩個老人婆媳䊵紛都慘

香港係女多男少

等睇家姐同阿妹版本

冇計啦香港係咁
改變命運靠自己 女就大安旨意靠個閪
唉 好灰 亦唔怪得屋企人佢哋算係咁啦

我係村屋仔
都好葡萄你地住市區

落過仔都有人埋單 香港唔係女多男少咩，做咩做男人做到咁慘洗幾十萬娶個落過仔嘅女人，好心香港男人唔好冇女唔得咁啦

你老豆咁on9既？ 你幫手供 間私樓又冇你份 點解要幫手？ 而且供唔起就米鬼學人買樓啦 佢地有生活就建築係巴打你痛苦生上？ 拒絕啦！ 佢地就需要生活 巴打你唔洗既？ 睇到我都躁埋！

個南亞佬咁有錢就算數啦
一買一賣 明碼實價

臭雞 靠個閪 又幾押韻wo

女校41 男校34,當男女校男女比例平均，女都係比男多

點解會搞到

巴打咪叫撚左你裝修 幾十萬都冇 ？

男女校係平均咩

嗰間多幾個嗰間少幾個，唔通真係做統計咩

咁你明知窮就唔好玩人啦

咁你祝佢婚姻失敗囉

老友

買左公屋 你就可以進化成為有閪屌既公屋仔

樓主窮人就咪溝女啦，平時都識講窮人生仔正仆街
你唔生仔都唔好累人地個女吖

呢個世代價值已經係樓同錢行先 圍村仔先有資格話生仔其實唔差

冇 我覺得用學校做論點好膠姐

意識形態黎 冇計

拒絕左啦 而家番屋企都當佢地透明 佢地日日高高興興去試衫試鞋過大禮睇教堂 我wfc

其實葡萄啲咩 轉做hehe都可以靠男人養姐 （hehe多數都有錢）

洗唔洗咁仇富

做女人有得二次投胎 宜家先知？

出街周圍同人講話買左公屋 係私樓仔 應該比人笑到面黃

刷首抽算啦你班公屋窮撚

岩架 佢要分手我唔會留 無謂阻人發達

e個故事教訓我地 娶老婆要揀個處女

拎綠表上居屋都好好啊

睇你口才啦ching mk仔咪又係靠把口呃閪屌

15-24 係男多過女
當中不少係因為單程證入面女多過男

見到連登仔話做女人好著數真係好嬲

佢地結左婚搬出去
你屋企咪多d空間囉
有咩唔好

樓主咁撚賤抵你住公屋

唔知你係歧視緊南亞人定係葡萄緊個女仔有個又有錢又鍚佢既老公

留名睇樓主爆鳩臭雞大鑊之後佢老公會有咩反應

公屋係無乜親情可言 家姐呀哥唔睇啲兄弟姊妹 做細既又會唔妥個大既 老豆老母生你出你又當係生財工具

屋企人都唔抵得咁撚仆街
就算憎佢都應該求神拜佛佢快啲嫁出去啦
如果佢嫁唔出靠痴屋企你負擔咪仲大

我係絲
你姐妹係咪臭雞我唔知
不願置評
但你老豆叫你幫手供就好有病
可以不理
我都係私樓長大
但老公係公屋仔
我又冇介意喎
公屋有名不知幾好可以住過世

買張太空卡同佢老公講=]

條女唔講 加上冇人爆料 個男仔唔會知

除非真係好樣衰好樣衰
女仔真係易玩，有個閪難度細幾多
普通樣搵個OK靚仔又有錢
番份10幾K既工，甚至唔洗做有人養

相反你係男仔，普通樣，起碼有樓有車
如果唔係普通樣女仔輪唔到你

你要真係調轉搵到有錢靚女
你真係要好撚靚仔同識溝女

唔靚仔又無錢想搵個有錢女都唔係唔得
果啲多數真係樣唔多掂好恨男人果種

成件事根本就唔公平
男女平等 幾時有過?

落過仔唔係臭閪仲可以係咩？
咁都搵到老襯
條仔真係唔好彩

屋企人都要屌係臭雞，仲諗住踢爆黑歷史 唔知仲以為你家姐呀妹搶咗你老婆本唔還

屋企人唔羨慕得？
我成日聽家姐/細妹羨慕對方
點解同一個媽生 我咁柒佢咁靚

少少就實有 但日日夜夜拎黎叫春應該係女人先會

咁要爭氣下

白癡仔，你連公屋都無資格住。

你on撚9?有嗰句講嗰句都有問題?
你屋企人殺人放火係咪都當冇事呀
你老尾好明顯你都係D落仔臭雞啦
落過仔仲要俾咁多人屌過既女仔唔係雞係咩?
仲要擺明係扮乖女唔係賢妻啦
咁樣都唔踢爆仲係人黎既?
支持樓主擺酒當晚玩野!!!!!!!!!!!!!!!

如果我有個阿哥好似你咁 真係慘撚過閪

嫁得出未必嫁得好，到時可能喊住番黎屋企

我見佢上面有話俾家姐細妹成日當工人使，但只係好難想像會同屋企人關係差到會擺酒爆大鑊啫 我身邊幾多朋友都俾兄弟姊妹撚狗，但又未至於想斷六親咁款

唔同你一齊就係臭雞

全部女人都係雞

40歲50歲嘅男人都係搵30以下嘅

唔覺，我係私樓仔，到今日二十到尾都係單身無人要，但我同外邊啲人講我係公屋仔，就係想搵啲唔貪錢嘅女人。

利申：屋企人係中港都有物業，我係獨子，英國親戚無兒無女，我有機會係佢嘅唯一繼承人。

咁你有咩talent/appearance吸引到女
如果冇既話都係現實啲算啦
難得首抽咁靚冇謂哂咗佢

本身由細到大係食唔少女（高矮肥瘦咩都有），但而家係一個半工讀L（文科MA），覺得而家啲女好多都貪錢，想搵啲平凡真感情。

篤爆隻雞喇 最好叫佢出黎做養你 幫你供埋樓
推埋自己老母出去
老豆就做馬扶

你死緊喇
依加先黎買樓，如果唔係full pay
我諗你都係儲定錢幫你呀妹供喇

做乜咁多人話樓主
n 手閪落過仔都唔係臭雞
連登臭雞對號入座

嘩你 呀妹都葡萄埋 你嘅生活有無咁撚艱苦

樓主呢啲廢物真係死咗都唔抵可憐

有咩問題 又唔係妒忌

傻閪 唔同你逼埋同一間公屋咪執閪到囉你
正路都係係男要既搬出去 遲下你住晒仲想點
洗d錢裝修咪得 冇錢冇用都算 咁多借口 仲話家姐係雞 不如諗下你自己有幾廢先

n手閪嘅雞 唔配有幸福
成班追擊樓主做咩

繼續自欺欺人啦

我覺得你真係好撚癲 話自己家姐細妹臭雞係咩玩法

連登真係多臭雞 落過仔都可以駁咩事 支持樓主踢爆,大義滅親真漢子 最好揾定證據，結婚前sd比新郎,唔可以再比依班臭雞為禍人閒

一萬億都改變唔到 只能夠接受

支持

不過最好做足斷六親、俾人唱到入棺材既準備

你去婚禮踼爆人，就無灣轉，屋企人會當你係反骨狗。

你諗吓兩老見到個女搵到水魚，周不時帶Ｄ生果、燕窩返嚟咁，依加單生意俾你搞亂，仲要無面，Ｄ氣肯撚定你食曬。

至於其他人，咪當你痴線佬囉。
三人成虎，兩家人都你係有問題既時候，你圈子入面好難唔用有色眼鏡睇你。

btw,樓主搵定地方搬未？

識好多人租公屋出面幾層樓收租，林寶堅尼出入

仲要唔抵得自己家姐細妹嫁得好

上車盤定點先？

港女可嫁靠男人 咁男人可以靠誰

心智未成熟學人上連登，成陣公屋仔酸臭味出曬黎

你有公屋仲想點，搵兩皮，拎成9000交租，儲蓄近乎0

上次先係天水圍公屋見到架法拉利，ON撚柒鳩

樓主都幾小器架喎
咁同樣你唔可以搵返個私樓妹咩
定係你無咁既能力，感覺你只係識葡萄同埋怨咁就真係局限左你一世都係係呢個高度
明明自己親人嫁得好，你都唔抵得
老實講 你係我心目中只係一個抱怨世事又唔去爭取既死毒撚

笑左
樓主有無諗過自殺 博下世投到好人家

仲要只係嫁私樓仔就話人雞
樓主屋企人係帽人定出嚟做？

我公屋
老豆母生3個仔
莫講話父幹
父都無
小學死埋

精神

佢地又咪都係要睇人面色，住人屋企。 有私樓但係失去自由，你至少係你主場呀

你以為啦 兩個老公都比人調教到聽聽話話

追擊我既紅字user 上升到8成半了

香港男人就係咁垃圾，點解咁垃圾？

第一，當一個女人擺明車馬係鐘意你既錢，物質，即係男人先係莊家，男人揸旗。衰d 講句，戈個女人只係一件商品，係應該in your control。

最離譜既係，錢又係你出，但個權力又自己放走左佢，貼錢買難受。

如果貼錢識條女，只係換左性慾，你不如去叫雞， 時間加金錢成本唔會高得過你識條女。

所以呢，日本而家好少後生仔拍拖，因為佢地懂得計算，懂得維持自己既自尊，守護男人最後既防線，寧願單身都唔妥協！！！ 係香港先覺得有女 好威威，唔洗做毒撚。我想講一句，做狗既你，地位仲比有自尊既毒撚，低賤十萬九千倍，Okay？

好想比1000 個好評你

我將來就會係著名人物，改變男女性地位。無得傾！！！

請多多支持

所以香港地做男人真係好辛苦
唯有頂硬上

負評戈位係做緊狗定係女人黎？？？

送走咗佢，除咗佢名，你應該開心

樓主真係好唔gur
連自己姐妹嫁得好都唔抵得

一係你學佢地咁
切左自己條賓周
搵條仔嫁左佢

一係就砍掉重練刷多次首抽
寄望下世冇賓周

條仔知唔知落過仔

唔好葡萄 諗方法贏呢個game 我都係公屋仔 我都努力緊

有咩方法
肉便器港女個閪都值一層私樓
你個菊花免費都冇人要啦

同志!男人想拎番權力不難，西方trump已經慢慢做緊,反正如果真係打仗的話女人的戰鬥力一定比男人低,到時捉班女權分子入男性監倉幾年，最後再判死刑,殺雞儆猴，教育就要女人學三從四德,相夫教子，其餘臭雞掟落男人監倉再死刑，屆時女權勢力就灰飛煙滅

最緊要識投胎

舉報濫用公屋途徑
致電房屋委員會熱線 2712 2712
填交「舉報濫用公屋郵柬」 或 「舉報濫用公屋表格」 [HD844] (PDF format)
在網上填寫和遞交「舉報濫用公屋網上表格」
舉報濫用公屋網上表格
通知屋邨辦事處

仲以為係假膠
想要乜嘢就自己爭取
你一樣可以揾個有錢女結婚啫

其實間屋靚唔靚睇裝潢姐
私樓都可以好核突

樓主好大怨氣
樂觀啲諗, 唔使再執佢地手尾都幾好啊
有朋友同你差唔多, 送走個細妹後, 樂得逍遙